明知個女仔有男友，我洗唔洗留番啲距離？

講明先，我同個女仔冇野，識咗好撚耐，真係普通朋友嚟

離少少 唔好單獨見 要約就1group朋友咁

試探下佢有無簽聯署先

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

比我我會屌左先算

單獨約會真係咁大問題？
淨係食個飯吹吓水咋喎

都話同佢冇野
識咗好耐，一早互相friend zone咗

先入為主
就算跌咗落地依然可以拿返渣砂

咁你咪約囉
到時你自己條女要出去見其他男人既
你一樣ok就得

一句講晒 條女正唔正

將心比己諗諗就自然清楚

香港暗瘡臭串肥婆都有仔，有仔就彈開咁你淨係識仔算啦

A0呀
點將心比己呀

我都有類似case
完全無諗過呢個問題
識左好多年熟到似屋企人
完全無性方面既諗法

算多人追，不過我對佢冇意思，冇追過

要，其實你識咁諗已經算係係好男仔
保持距離個個人定義唔同 但如果你有女朋友嘅話 最緊要唔好令女朋友唔開心 要食飯起碼都約多條友啦 因為女仔知女仔心，世界上好多女人唔識避忌

咁講，就算無野都好，
人地又要諗點同男友解釋，又可以會搞到佢地鬧交或者心入面有刺等等後果。
唔好麻煩到人累到人啦

咁又未至於要咁極端嘅

我覺得樓主應該紮結去保持距離

巴打

唔應該
食人女朋友先好feel

冇囡
但我係咪唔應該同佢單獨食飯？

得一個對手

唔啦
一嚟對佢真係純友誼
二嚟我信有因果報應

我係佢男朋友，樓主死開。

你地兩個中間冇common frd? 我覺得約多個人會好啲囉
個女仔朋友男朋友知唔知你係邊個先

要溝一早溝咗佢啦
洗撚等到佢有仔先嚟溝咩

你條女同其他仔單獨食飯睇下有冇問題

我識佢嘅時間比你識佢嘅時間多廿倍

唔洗，食完冇手尾跟

有不過唔係咁方便約埋佢地出嚟
唔知佢知唔知，不過應該知

如果知嘅都還可以啦

咁如果唔知呢
我唔肯定佢知唔知

非常時期，起碼1.5 米安全距離

ok

呢啲野係條女既責任唔係你應該諗

咁我都係個正人君子嚟嘅

其實最緊要有交帶，唔好偷情咁約
自己都有個識咗十幾年嘅女仔frd
女朋友都見過佢知佢係邊個
所以無咩問題都係間中約個飯嗲兩嘴
有時啲野淨係會想同熟嘅講，唔想share 俾太多frd 知
ps.不過總有人話電話傾都得，我個人就麻麻哋隔住野講

戴返套囉

你女朋友唔介意咩？
不過巴打你又幾識做，識得幫女友釋除疑慮

連登仔滿腦都係性

你個名

將心比己 你就識點做啦

系牙

咁其實你自己已經有答案

事實係條女只會為左男友而放棄樓主

十幾年嘅友情，佢諒解嘅
如果調返轉係佢有個識咗好耐嘅frd，我都ok
講真唔係男就女，識咗咁耐係好難得
你話識咗一陣果啲就梗係要避忌

咁我又冇理由想做就做嘅，要顧及吓其他人感受㗎嘛

如果為咗我而放棄男友呢？
代表咩？

最重要係你無野，你既然冇野，自自然然就唔會好近距離架啦，除非你口不對心，原來係有野，又除非你怕個女仔會忽然鍾意你然後飛起佢條仔，又除非你怕你把持唔住會鍾意人地。

講還講唔好睇中我女朋友

pin呢個留言之後完啦

但係單獨約會喎

喂 清朝咩大佬 如果你地兩個見面purpose 係普通聯誼有咩問題 如果你由一開始就係想搞到好曖昧就話唔得姐 最緊要分返條界

我自己就齋食飯囉都係傾下近況，返工有幾撚慘
出街一齊玩果啲就等common frd
不過真係要尊重返你frd 條仔嘅意見囉
始終人人都唔同，但最緊要你行得正企得正

識唔識佢男友,如果大家都識就gg

請善用起底功能

要

溝你就溝啦咁多野講
人地都等緊你

人地有仔㗎啦

你係都要犯賤無人阻你嘅

樓主問得代表單戀人
普通友誼點會避嫌

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返６日仲差94% funding！！
眾籌連結：
source:

要 離遠d 奶過野

share 左未呀！

我只係唔想搞到人啫

咁就唔好單獨出街囉問咁多做咩

上面個d咩將心比己個d係咪a0仔
條女要出去就出去 成世人咁多疑仲點過世
我同gf係大家出去約人食野去玩冇問題 要俾對方見過先 仲要出去誠實講就得
成日要cool住對方有咩為 自己人生仲未夠煩仲要煩埋對方人生 真係on99

冇啦啦避嫌，人地條仔先覺得你鐘意佢條女

佢要俾帽咪下件
最緊要係 cool得佢一時你係咪諗住cool 埋佢一世? 諗起都覺得攰
btw 你係lihkg問感情問題真係...
樓主 想約出去食餐飯咪食 最緊要係你知自己定位 朋友就朋友 身體接觸就可免則免 其他野去食個飯睇下戲我覺得冇問題

咁如果唔誠實呢

咁如果密密約佢呢？

佢地情侶嘅事 唔關外人事
有時只係想煩少樣野姐 身為男人冇理由唔明
講真 識左十鳩幾年 人地都fdzone你啦 一係你條件太差 一係佢睇唔上眼

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

以上都係聽連登講

唔洗留距離 哩d留返俾條女諗
除非你地0距離

讚同 上面班a09係度話要避嫌真係笑左
最應該係keep返之前點相處就點相處
除非你原本已經當佢係女友咁睇 咁你單戀就冇計lolllll

自宮咗就唔怕啦

friend zone 屌完無手尾跟 fit 晒

咁都得

無聯署嘅，朋友都唔洗做啦講真
除非佢唔同意初選理念啦

利申先上面太長冇睇。睇你自己啦，如果你信奉未結婚都可以出手咪去馬，如果唔係你咪幫自己set返條界。我個人覺得單獨出街ok，但唔好flirt囉。你點睇就你自己諗，但好認真如果你可以拆散人地搶條女返黎，好大機會會有下條仔拆散你地再搶條女走。

冇嘢你就唔會上黎問啦

咁你點解要開po問？

一係有咁疏遠得咁疏遠，一係就直插到底

你咁諗自己都色心起啦 正常朋友點會咁諗

唔洗
最緊要係佢男友都知你係邊個，叫過你，玩埋一份

男女之間有無純友誼？

我真係唔知佢知唔知我

我都想知

我就係唔想人地以為我色心起

我覺得如果有人話無，只係因為佢係被愛嗰個

極少數真係純友誼

兩個人可以多次單獨相處，唔多唔少都一定有啲好感

英雄所見略同
樓主講到自己咁正人君子
又fd zone左又無野 對人無意思
咁問乜野洗唔洗留距離啫
你都唔會做出啲咩曖昧野架啦
開post黎有咩意思？
相反你對人有野先會諗會唔會不自覺做多左